黃到金既鄭敬基YouTube勁少訂閱 今晚開音樂會live又冇人講

多事男人ToastMen 鄭敬基
仲唔快啲cls佢!!

致仍與我同路之家人｜朋友｜粉絲｜網友
🙏由零開始🙏
晚上🔟點半Let’s remember Leslie💝
My first little online music live project
**兩個地方同步Live
*YouTube Channel : 多事男人Toastmen

*This Facebook page : 鄭敬基Joe Tay
大家更可以PayMe 形式支持我繼續用自己卑微的方式堅持去戰戰競競做音樂｜YouTube Live 即時「課金」支持這信念。
🙏由零開始🙏

佢今晚會開live音樂會唱歌
唔課金都可以支持下

推

【張國榮17】鄭敬基曾違背良心話偶像係校長：我真係哥哥鐵粉
孤單中顫抖 可知我實在難受
問誰願意失去了自由
——張國榮《有誰共鳴》
「今日唱《有誰共鳴》，呢隻歌特別送畀手足，記得銅鑼灣好亂時，我放緊狗，呢首歌喺我腦裏響起，哥哥嘅歌畀到我鼓勵，希望都鼓勵到大家。」鄭敬基，入行34年的歌手、哥哥的鐵粉、不獲無綫續約的黃色藝人。

【冇TVB的日子生活告急】鄭敬基自力更生搞網上音樂會 望港人課金建黃色娛樂圈 | 2020-03-31 | 壹週刊

一早sub咗

推唔到

多謝巴打幫手 完全推唔起

有冇睇佢食黃店

佢咁有心但關注度比其他youtuber低

係
王喜嗰日吹完雞即刻有十萬訂閱

push

鄭敬基上連登冇人理

幫你推

鄭中基果個都好少

今晚唱唔唱酒杯敲鋼琴？

今晚應該係唱哥哥啲歌？
不過點得應該有

應該係因為個名

我見過，真係超認真準備同人超好

最後半個鐘

十五分鐘

好人一世平安

幫推

sub左，推

8分鐘

各位巴打幫手推
真係想幫黃色經濟圈一啲冇咁出名嘅人好好宣傳

五分鐘

推呀

佢應該遲咗
開始大家趕得切入嚟㗎

睇錯鐘
仲有45分鐘

幫你推下啦

最後十分鐘

4分鐘

快D CLS!

Tui

快啲入去支持佢！！！

開始啦

有睇！ 我睇緊佢fb

一齊聽歌

我都聽緊 2個開哂

就咁聽佢講野都好舒服

睇緊

好舒服 好好聽

多謝各位巴打

睇唔出佢就快60

唔撚係呀 就快60
完全唔覺

佢57歲 cls

睇緊喇

唱緊歌送比各位手足

真係估唔到佢係黃到金，多謝你鄭敬基

鄭敬基送俾各位手足嘅歌

默默向上游 (電影《鼓手》插曲) (張國榮)
作詞：黃霑 作曲：顧嘉輝

幸運不肯輕招手
我要艱苦奮鬥
努力不會有極限
若遇失敗再重頭
現實欺弄不擔憂
我要跟它決鬥
挺著胸對抗命運
用力握實我拳頭
成功不會驟然降
喝采聲不想白白承受 求能用心
求能用功 求能做好鼓手
像怒海的小孤舟
冷雨淒風繼續有
我願那苦痛變力量
默默忍淚向上游
成功不會驟然降
喝采聲不想白白承受
求能用心
求能用功
求能做好鼓手
像怒海的小孤舟
冷雨淒風繼續有
我願那苦痛變力量 默默忍淚向上游

鄭敬基真係要支持到底
佢上年6月已經同太太接受蘋果訪問講明反送中

仲成日幫襯黃店
好早已經表態

離一離題
仲有太極樂隊主音, 上年喺加大拿演唱會唱榮光

即刻去cls!

估唔到live 個feeling做得幾好

係 有啲似電台
又會講下野
又幾好聽

以前做得歌手 真係要識唱歌

把聲好好聽

即刻sub咗like咗 司徒拔

Facebook 就快5000人睇

個feel好正

哥哥

Push

鄭敬基送俾各位前線手足嘅歌
有誰共鳴 - 張國榮 (Leslie Cheung)

作詞：小美 作曲：谷村新司

抬頭望星空一片靜
我獨行 夜雨漸停
無言是此刻的冷靜
笑問誰 肝膽照應
風急風也清 告知變幻是無定
未明是我苦笑卻未停
不信命 只信雙手去苦拼
矛盾是無力去暫停
可會知 我心裡睏倦滿腔
夜闌靜 問有誰共鳴

從前是天真不冷靜
愛自由 或會忘形
明白是得失總有定
去或留 輕鬆對應
孤單中顫抖 可知我實在難受
問誰願意失去了自由
想退後 心裡知足我擁有
前去亦全力去尋求
風也清 晚空中我問句星
夜闌靜 問有誰共鳴

孤單中顫抖 可知我實在難受
問誰願意失去了自由
想退後 心裡知足我擁有
前去亦全力去尋求
風也清 晚空中我問句星
夜闌靜 問有誰共鳴

風也清 晚空中我問句星
夜闌靜 問有誰共鳴

唱俾前線手足

呢首起雞皮。。。。

多謝joe哥

問有誰共鳴

聽到想喊

sub左

佢好有心

直播緊，有無睇

好感動
手足不是condom

睇緊呀

聽到佢唱有誰共鳴聽到有啲眼濕

推爆

王喜 鄭敬基
深黃色孖兄弟！

支持

喊左

烈火雄心

me too

DJ一樣 佢d分享好感人

有經歴嘅男人

藍絲家人

哭能佐

唔好喊啦。。。。。

由零開始 好深感受

我都聽到好感動

完全感受到佢真誠

佢啲片感覺似車咗ming狗一巴

YouTube 加facebook接近8000人

爽!快歌嚟喇

佢個年紀應該身邊全部藍到黑
真係好撚難頂

推 聽左

得一個琴都可以玩到咁正

靠把聲carry全場

又玩得幾正

佢把聲好聽

原來可以咁樣幫還押手足

本身諗住播佢唱歌
跟住一邊做自己嘢

最後坐低左喺度睇

好正

屌 笑撚左
送比柒婆老公

好撚正

好電台 好正個氣氛

係喎 點解無人講
Push

又唱啦！！快啲聽

人啊！！

好多人開心

哇屌 最鐘意呢首

好好聽
好入咪把聲

好撚好聽

佢飲完一杯又一杯, 幾好FEEL咁

唱有心人啦！

有心人

擁

正到

聽佢聽到眼濕濕
冇人係我隔離攬唔到

為你鍾情

為你鐘情

攬住連豬

攬住張被炸

佢講野好有感染力
聽到想喊

唉冇人可以攬

好感動

感受到佢嘅真誠

當年情

真係提大興

呀拔

好好聽,好輕鬆聽到

已支持

彈琴個個係？

睇到唔想訓

好好聽

希望佢可以定期做下啦

清理門戶